【Startup/創業討論區】想搞startup/創業既一齊入嚟傾下？

唔知有無其他人同我一樣，打工打到無咩希望，想趁年輕創下業
宜家日日上網research做功課，學好點搞startup然後諗做咩product
想睇下有冇同道中人既巴打絲打有興趣吹下水
有經驗/創緊業既可以講下自己啲advice，好似我咁仲FF緊既可以講下自己啲大計
如果遲啲大家有興趣 我可以share下我覺得有用既resources

Lm

老闆只能有一個

記住

High Tech 揩嘢，Low Tech撈嘢

某程度上都岩，一開始如果要同其他人合作就要分好responsibilities，咁到有咩意見分歧就由個person in charge落決定，咁樣之後有咩事就由個個人負責

我都認同，跟開tech既人好容易比high tech野吸引，從而好想用嚟啲新科技做之前做唔到既野。不過咁樣做其實係miss左個重點，因為創業就係幫現有既problem搵solution，而唔係搵個solution之後先亂咁搵有咩problem可以解決。

我見咁多人負皮個post，有咩高見唔同意唔入嚟講下？係葡萄其他有諗法、唔想打工既人定點？

I have a dream of being entrepreneur too. What kind of industry u wanna get into

呢度講定係開左tg group

係想做邊飯先？ 不過我都想自己搞下d小生意
打工打到好灰

樓主最近點